Viutv 入住請敲門4 柒

最後一po啦

台妹對波大到

最後一集？

聽日先係？

係咩

02

今次間邊名

係好大 腰又唔粗

mcm又入住唔敲門

掛住睇馬冇睇到

婷b間房好有情調

仲要著住件白色緊身衣

Viutv 入住請敲門4 （6）

呢個開定咋
6未爆po

有大又靚喎，有冇人知幾錢晚??
有鬼都照住

煙波飯店都會一館

呢單?

500有找

咁就半集…其實真係幾悶…

咁平

不推文

前半又變左酒店介紹節目
雖然呢間都幾靚

Lm

其實酒店無咩可以拍 要outdoor

希望後半會有嘢睇啦
預告好似有嘢

最好睇呢個位

開到7個po表示開心

得半個鐘太少

呢間睇個樣真係住得過

我住過呢間

次次好似睇咗幾秒就完，唔夠皮呀

有下季嘅話唔該飛走返嗰兩條友

實情邊有半粒鐘 20分鐘

有冇咩特別野

叻豬

26分鐘

新po繼續留名

啲朋友咁撚癲…

16歲就

上咗熱門

咩嚟
黃色嗰堆

快啲玩尻星座撚

靈探正

造星撚靜啦

全部不推都上熱門

其實幾靚幾舒服 又係市中心

Miss咗⋯⋯

建築物料

佢仲要好似扮驚咁

個人覺得廢墟先最恐佈

林婷喺度肯定嚇到尖叫

不推文都上

Stanley 係咪誤會左呢個係查案新聞節目
On99咁
佢懷疑夠未

咁多蝙蝠好彩唔係婷b去

真係好憎mirror個兩條友

Viutv可唔可以比返mcm同林婷2個做主持就夠

星座撚把聲好撚煩

唔好咁多廢話啦，行啦

婷b依加好少尖叫

因為一般人唔會靈探

婷b勇左好多啦

我懷疑呢 可能係 好大機會

點解咁多地方都有蝙蝠

好猛吖

Dllm我唔撚想知有幾多蝙蝠呀

呢個屋比造星撚去嘥晒

集集啲鬼都怒啤鏡頭

中年大肚腩阿叔

行啦 屌你老母

但發生過命案
唔敢

星座撚一係唔驚，一驚就唔敢去

唔好同我講點解第三季叫4係因為有4個主持⋯⋯
我想要返mcm同林婷

有門又唔去開

垃圾就唔好做主持啦

呢到好似好堅

啲語氣好鬼認真

台中市太平開天宮

點解咁嘈

Cls好撚恐怖

似集中營

viu唔講我都唔知

衰過anson

其實個view幾靚

咁巨型嘅床

蟬聲咋？

好恐怖

狗叫je

咁多男鬼

有聲就唔去

好掛住jer仔

Mcm: 嘩嘩嘩 造工好好喎

邊個咁變態

可能係咁

以為jer仔講9叫

「不如算啦」
「咁就咁啦」

正 mcm+jer仔

jer仔驚=仆街

痴撚線

Jer仔又黎

起雞皮shit 應該喺度死

但婷b少咗鏡頭

Jer仔要瀨屎了

jer仔發功

Jer仔feel到即係

嘩呢到好恐怖

我都覺得好寒

邊個人咁勇

痴撚線 點訓

好撚癲

有人係度訓

原來係5樓

人窮惡過鬼

屎？

好臭×n次

好似有人瞓過係度一晚？靈探者？和尚？

地震危樓

Jer心諗我頂星座撚仲好

到了

個mirror 乜嘢房都唔入 不斷講蝙蝠

到廁所啦！

無5官既女人

jer仔出聲俾人個感覺恐怖過星座

高級炭

有反應

聽到

冇五官

屌
好撚驚
真係哥

正呀

仆街有聲

女人聲

屌 呢部機第一次work

我聽到

真係聽到好明顯

屌

和尚養鬼仔

哥

終於有野睇

Agger

真係cls

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

Bom一聲

鏡頭後成村人吖！

原來咁多人

屌 咁撚多人

屌 個影係咪mcm啲影咋？

個口流曬血

咧嘴笑流曬血

長髮女人

頭痛

起碼有5個人

星座撚講野好煩

星座撚終於識驚

係睇到呆左

原來咁鬼死多人係度拍

原來都幾多人跟佢地

又話冇五官但係個口流哂血？

Stanley

mcm都笠

鏡頭後成村人，所以上季林婷點解勁淡定，終於証實到

人手多過s1好多

好多位佢擺明驚既 又要林婷行先 有聲又唔敢行過去

個女人勁恐怖

其實我睇唔到發生咩事

第一個跑出去

無啦啦停畫面指長髪女人 好恐怖

對不起對不起

真係有女人聲講野

其實似電台收得唔清

屌 個面具

頂 俾個面具嚇一嚇

佢係堅淆底嘅 但又要扮曬野

jer 導演 仲有邊個？

屌你老母 個面具嚇親

嚇一嚇

第一次見mcm咁驚

係咪mcm啲影咋

屌你咩無啦啦彈個面具出嚟

聽晚婷b

以為網上直播疾咗

mcm話好不好 好似聽到不好

mcm先係拍野架麻
星座撚想逃走

金田一

咁快最後一集

聽晚個集玩日本娃娃

我都想講 面具仲得人驚

唔係好恐怖咋喎 我淨係見到兩條友嘈住曬都聽唔到啲乜

x2
zoom到咁撚埋

我都以為係

聽日唔得閒睇
冇大家唔敢重溫

要婷B行先

因為影得嗰一秒所以一定要定格畀你睇

又要上位又要淆底

個面具cls 想嚇撚死人咩

但我聽唔到mcm講嘅沉聲回應

聽晚日本？
台灣個結局呢

又要威又要戴頭盔

佢頭先話要過隔離房問
係mcm話行返出少少算

應該係PD同即場寫稿嘅作家，睇Running man都係咁成村人

要婷b保護反轉頭

咁就最後一集

咁即係今晚就係台灣結局喇

最後一po了

要婷B行先真係好柒

渣ga

能劇面具來

岩呀 咁唔洗叫你黎拍啦 佢真係好煩

又淆

我陪你

Anson>星座撚

我都係呀 屌

完咗？

應該都無料到
用台灣嚟完會好d

定晒鏡都睇唔到

無咁驚啦 日光日白睇囉

可唔可以播多啲半粒鐘攝牙罅都唔夠

聽晚最後一集

林婷今集訓住收錢
套野半粒鐘堅唔夠
就算得2個主持都唔夠

下季比番mcm同林婷啦3條友 一集半個鍾都冇 叫剪片個個點剪

如果得mcm 星座撚同jer仔肯定嚇到跑走

我愛大家

台灣今季叫交到貨，日本兩個地方睇到臨尾都仲係一般般

下季播一個鐘仲好

好似會有新節目俾佢哋

頭先廁所仲有無後續

頭先冇影到班crew以為真係得佢哋三個

下下去到有反應就走撚左或者完撚左 下次請個睇到既人一齊去啦

咁第一季都應該有咁多人，有集林婷仲同啲crew一齊瞓

最後一集坐定定睇埋佢

頭一季好似試過得mcm同jer仔

日本唯一有印象既係
林婷比鬼吹耳仔同埋
mcm行去舞台後面 jer怕到仆街

出事架嘛

好似其實係有跟住師傅一齊去
應該叫埋師傅出鏡呀嘛

半個鐘真係唔撚夠喉
起碼一粒鐘啦

白面撚第一集已經幾勇 星座撚把聲又悶

好似以前啲金田一咁

Bom一聲個下都冇咁驚，呢下真係有啲心寒

早兩晚熄晒燈重溫悶到仆街

日本最有印象係沖繩 宴會廳

仲係頭嗰幾集嘅事嚟
之後嗰啲真係

但係沖繩同本島幾個地方個氣氛都俾新嚟個位搞到無咁恐佈

same

約咗人唔得閒睇唔到
我都想睇

緊係啦,無師父邊個敢入呀
同埋師父入係好正常,萬一出事立即幫手

呢季最好睇係台灣冇造星撚嗰集 之後第一集同今集

第六集響電話個下

硬係覺得個師父都係流…

日本真係唔太恐怖，可以嘗試挑戰下越南,馬拉同泰國應該仲多野拍!!

好似幾堅間寺廟，JER仔雷達感應到，又忽然砰砰聲
最後廁所冇五官又咧嘴笑流血咁恐怖
咁停鏡話有長髮女人同鏡嘅係兩個嚟 媽呀好恐怖呀
啲蹲廁點解可以冇隔開一排過

條撚樣聽到隻窗有聲都仲掛住食飯

去醫院同國宅都好似得佢兩個，好堅

十幾廿年前支那都係咁，柯到就算唔講私隱!!

啲師父成日吹到好真實，有晒年齡樣同故事，但睇片嗰個陰陽眼同事都冇睇咁清

人太多好難撞到

jer仔雷達勁撚過晒其他機

我記得當時FB直播，佢好似都聽Live觀眾話去打開窗廉同門睇過。不過敲咁多吓都係邊講佢親戚嘅鬼故邊飯食，佢估佢係師傅，食埋個飯先城捉鬼咩…

東南亞拍過 有巴打提議過話南韓

jer仔開始驚 多數有料到
上次醫院就係咁

泰國同越南仲有好多野恐怖野未發掘，不過都同意去南韓

去多次東南亞我又唔拘嘅
日本就算啦

Jer仔前兩季好似中咗伏 睇唔到不過feel到仲準

日本人嘅人性黑暗面 仲恐怖過鬼
特別d 懸案

係呀

今集廁所回應哥真係堅

Jer仔雷達真係堅

Mirror果條友根本就淆到仆街

jer仔超sensitive

林婷行森林度
btw,如果導演識運鏡可以拍到個氣氛好恐怖，見住比之前季好D

點解台灣好似好猛咁
睇完唔敢住台灣酒店

咧嘴笑流血咁恐怖 九畫面 好恐怖

有無人見到？

尋日miss左 睇返廁所果part聽到聲真係起哂雞皮

把女人聲

依間酒店真係好有問題

點解佢睇相 睇片就知人地留係度幾耐 點解係度 幽靈傳心師？

難怪同第一季嘅林婷差咁遠啦

所以今季補補鑊，多咗片段見到林婷 自己一個用兩部Go pro獨自去開酒店房同其他探靈點。一部自拍影後面嚟話俾觀眾知，係佢自己一個行

同林婷今季真係大膽左，攞到個感覺，見門就開

今季算正常表現，但係今季內容變得幾普通咗。係台灣我覺得keep到份恐佈感。就咁睇好似兩隊crew去拍同一個節目咁。加上嗰兩位
就係因為多咗人，今季多一段俾佢，例如當mcm行 行到帶到觀眾被佢投入到現場感受時，又轉去另一邊睇另一個帶你去行去睇。咪搞到好似將觀眾投入緊個感覺又要從新適應去另一個主持度

之前唔係好多陰陽眼家人嘅會員咩,形容得咁具體冇人睇到

最後一集了

請珍惜林婷同mcm

last

希望多D節目見到佢地

mcm話20年有節目

林婷唔多節目咁 邦民女又唔洗做
依家係咪多數接model job

日本好多墓地都係民居

日本人好似當係好野

剪咗短髮無咁靚

其實灣仔帝盛都好近墳場，又冇話出事嘅？

見佢成日飛 應該有d錢

我估今集都係冇料到

新地

日本都預左

無mirror

呢間又咩名

日本多數係

捨不得婷b

又係大阪

發覺日本啲酒店都成日分 別館新館

日本 曬氣 恐怖極有限

之前有人將入住啲片擺上YouTube，留言入面有個ching講得好詳細，似層層咁。例如話咩婷b比鬼抽水，mcm比女鬼拉手，match個畫面內容，但自從話侵權擺唔到上去之後，就冇得再睇佢講

好臭

林婷好正集集都要講一次

用呢種門好唔安全

個門口都寫住吸煙室

梅田d酒店都咁殘

科大啲lift閂門仲快過mcm話快嘅lift

呢啲聲

吹到咁誇點信

個馬桶好舊式

個格局價錢應該好cheap

個窗嘅design係想點

呢隻要一拉一推嫁

咁似泰式按摩房

間房一年365日少少自然光都冇.....

睇落幾平咁

靈體都要行樓梯

個窗唔開真係一啲光都冇

婷b

難得一開波就咁多眼仔

咁都關靈異嘢事

bgm 咁奇怪

啲鬼就正，可以同婷B訓

林婷個間唔差

點解個bgm咁悲情 好唔夾

本館個廁所靚過別館咁多

可能要睇咩鬼

梅田 丸一ホテル
應該係呢間

繼續亂開門

裝修緊都行入去睇

好恐怖啊屌

鬼都要幫手做咁慘

咁有啲人揸開車都會行下路既

死咗都要繼續做裝修

一開門心都寒埋

円通院墓地附近有幾間酒店

我都係咁諗

日本職場文化會唔會太誇張

咩bgm

跳黎跳去點睇

第三館

日本職場就係咁仆街
之前係咁打大風都係要你番工就知

d眼仔係邊個睇到？

今集啲bgm咩事

冇恐怖嘅感覺

典型恐怖片bgm

對住個墓場

VIUTV再整埋啲濕鳩BGM
下季就罷睇！

今集真係特別嘈

上jalan 啲相靚咁多既?

勁似香港d舊式公屋

見到門反光有人😨

落到去光返好多

Mcm今季係咪講小左粗口

似謀殺場面嗰種

咁奇怪

啲房number亂到仆街

？！

啲bgm仲大過人聲

應該係呢間，對到正

應該我錯,sor

嚇唔到佢咪唔爆粗

雖然貴酒店都一定會有，但cheap酒店感覺奶野機會更大

見你你地講到咁恐怖 好想睇
但我未番到屋

得番最後一節啦

又有女師傅 又要笑死

點解去到第3館望向墳場隔離有個男人向地下望，mcm講咗成分鐘野，個男人郁都唔郁吓嘅。呢個男人咁恐怖？

呢part應該係得佢一個?

咁又半集 好流喎…

App live

落咗樓梯開門個到 見到mcm仲有個人樣

工程撚

D bmg搞到好似有個男人攞住刀準備衝埋黎咁

但我聽完好岀戲，唔係幾夾

佢個BGM咁勁仲以為有野睇

啲bgm配合埋mcm講嘅野「咦 呢度係新館2喎」之後個bgm即刻大聲左

神棍

我都留意到

圖呢

日本篇係一般

好嘥數據呀

最後一集過左一半都咁悶

啲眼仔跟本係望住間房作故仔

最後半節

最後一集啦

用app睇live啦

當尋晚嗰集係last

你係街玩電話都係咁

d bgm整到好似睇梗黑市

睇咗一半，我覺得又唔係咁恐怖

陣間mcm話完左同林婷ig live

會呀
但自己睇好撚驚

今集唔恐怖wor

下半集應該都無野睇

你搭車會見到好多人向地下望

有幾多人係睇完黑市過嚟呢邊睇入住4

日本真係好悶 可能真係死左都唔想搞到人

頭同手都唔佢郁…

唔恐怖啊

好似住過今集果間

最後一節林婷

佢係我睇總有一瓣嘅動力
唔係佢應該悶到抽筋

放食物

可唔可以俾林婷浸溫泉

如果佢靚女D 有機會紅

不過好彩嘅係最後一集得返佢哋兩個

Mcm又黎短褲

又有女人陪mcm訓

Mcm條褲好短好緊

MCM著淨條底褲？

bgm

可以食得

我一陣打算當笑片咁睇

日本仔又吹水

mcm訓係女人隔離

mcm啲腳毛

又黎垃圾bgm

呢幾晚都係咁

啲BGM

隻腳同啲腳毛好正

留意下先tks

一講完即刻有AL

MCM床有部switch

燈

又有造星撚

Mcm成日訓有眼仔個邊

𠝹波袋

Mcm個條咁似四角底底嘅

買手信都有禁忌？

今集

mcm終於冇講臭

屌你老母 最後半節仲要彈Mirror出黎

嘩婷這個look靚到

MCM嗅覺行先

好正

入住點敲門

睇林婷沖涼好過啦

呢間幾靚

ncm搞到好旅遊節目，好得意呀

真係好傳統

明明酒店神社就試試正正 好得體
配埋D 19音樂
今集擺明就旅遊節目咁

岩岩仲講木板
木板就梗係傑傑聲架啦

日本酒店唔似台灣果D低層係廢墟可以比佢地隨時探險
少左呢part就差好遠

mcm白色底底

佢同trivago嗰次旅遊節目好好笑

應該冇 其實我估睇你既體質係點
去過京都7,8次住過好多地方 買過好多古靈精怪既野
去過好多神社 寺院 都冇撞過野

算比面 玩下手咋…

未去過京都

MCM成日著住嘅背心咩牌子？
好似好多袋裝到好多嘢

係 同埋大部份地方都比較新淨 （除咗沖繩）

買恐怖公仔

幾時沖涼話我知

裝婷b沖涼

MCM

我要睇林婷沖涼

出面沖

裝林婷沖涼

神社好多裡面啲人好勁 好難撞野

我幫你看守住

性暗示 😍😍

我要睇mcm沖

無啦啦！造星撚出現。
屌

間屋都幾多暗格

Lee樣野anson lo就好過Stanley
佢見到呢d奇怪位會上去睇

個樓梯直到可以仆街

AL你走啦好嗎? 冇人想見到你呀, 得返幾分鐘咋

屌比anson lo個大頭嚇親

完全無眼仔

呢間好似比D痴線佬住咁

玩驚即係無料到

快啲比婷b我睇

個面具

上面間房似員工宿舍

個面具好撚恐怖

神社有D係細同位置偏僻 冇乜人打理

日光日白都驚啦個面具

日本神社同香港寺廟係兩回事
至少應該無話餵鬼食香 食衣紙呢個concept

係看守，保護婷b

恐怖到仆街

依個面具就咁掛喺到都嚇撚死

又玩公仔

呢間真係好靚
個面具應該係成集最得人驚嘅嘢

造星撚塊面同面具差唔多白

今集悶到

林婷即刻遮住對腳

拆籤文有時我都唔係即拆

講見鬼10

應該都係訓教中結束

但敲窗個野冇去拉開窗簾

係今輯....

御守有靈體好正常 好多善良靈體幫手加護

喂呀

但好多神社係拜鬼怪

婷b唔好冚被啦

點解唔close up個公仔 可能會影到郁

室內開遮包你見鬼

完

半夜起身見到個面具應該真係嚇死

咁就完左

獲獲都係林婷間房

今季咁就收皮

妖怪又唔同鬼

日本真係冇咩料到

悶到完場

今日同同事講開
我同事話可能佢真係好撚肚餓

跟住到睇edmond

下年再見咁多位

唔知仲有冇下季

婷b mcm

咁就一季
mcm真係好正

乜都冇…

咁就完哂

又到女師傅講笑話時間

完！

完
好悶

好唔好睇？

我要睇林婷沖涼呀屌

呢輯好多瞓覺畫面

其實成季都係得一兩集有料到好慘

我仲以為會係達摩公仔

有幾集有

兩季日本都好悶

下年
入住請敲門III (個Mirror)

都係既 但日本D故多數係講妖怪多

強烈要求viu開個節目俾婷b

下輯唔好比造星撚主持好嗎

我都差d瞓著

再拍真係唔好去日本

今季得一集影到林婷床邊有影飄過
前兩季成日影到白霧黑影 好睇好多

咁就完，今輯真係麻麻

我唔係成日睇

有趣多過恐怖

下季真係應該多返d探靈
今季淨係睇佢地訓咁

愈後愈無咁恐怖

其實真心如果冇咩特別嘅話可唔可以唔好影咁長
影啲其他嘢仲好啦

日本真係太撚悶,去東南亞激好多

之前幾集都有佢應該次次都帶去打機

去返東南亞好似好D

你掛住viutv牌頭上去拍鬼神, 同跳樓自殺真係冇分別

日本靈異野同台灣東南亞好唔同

好鬼乾淨
Btw日本其實有好多廢墟

你個咸濕仔

mcm同林婷拍住上 就咁拍下旅遊節目都正

調返轉有啲集數又多料到雙畫面同時播

主要係佢哋今季去嗰啲地方唔夠猛
好多時都係就咁上網聽人講邊個邊度有咩事就去住
但其實最後乜都冇

mcm 守住林婷沖涼

所以係資料搜集唔掂

之前error193去福岡犬嗚隊道其實仲好睇

太多酒店scenes

應該仲有得見婷b mcm掛，話曬skip咗入住3係咪要補返先

下一輯請增加做一個鐘，唔好再去日本

去歐洲囉 不過成本貴好多

拍番正常既旅遊節目

我記得去京都龜岡，即係好似近馬堀坐小火車個邊，附近有間桑田神社，個間隨便行下，發覺某些貢奉位無開，仲用鎖鎖住，可能要某些得定日子先開。

其實個日都另外兩個朋友行，周圍都唔多覺仲有其他人，但望落又唔似無人打理。

好想同佢一齊打機

師父第一集兩條戊利都咁高分之後果d好慘

可能3個Mirror拍, 飛走埋林婷mcm

主要問題都係半粒鐘個度
一係好似2咁分上集

即係證明佢哋啲剪接唔係太掂

再加mirror 就罷睇

真心頂唔順個女師傅,9up多過咩咁

次次都講到成家鬼嘅故事出嚟

係正常好鬼好睇 播酒店真係好堅先好睇

上海邊度

總有一瓣個鄉音阿嬸, 成個大陸神棍咁既feel....

條大媽假撚到

好似洪永城同黃翠如咁

MCM IG live!

進軍歐美歐美啲鬼惡好多

柒仙羽
轉左參賽形式有d 9
以前kathy仔廢極某d challenge都幾有氣氛
依加個後生仔好煩

鬼王望住佢個樣心諗做乜9

閃靈

啲主持成日潤鳩佢

睇恐怖在線好過

鳩唔鳩邪.....生壞眼珠

郁啲都幾百年歷史

收錢搞放生

好假
同埋改咗模式唔想睇

一啲恐怖氣氛都無畀佢講到

潘生成日都恥笑佢

龜岡行遠少少就係首塚大明神(相傳埋左酒吞童子頭顱)
果頭好多呢D神社仔

最後一集咁樣完會唔會突然咗啲
連總結都冇…

上集個男人唔係話佢地法力都鎮唔住咩

婷b好靚

點解會搵個大媽師傅上黎
好神棍

但係真係流我諗潘生唔會夾佢咁多次掛

婷B無處理到隻鬼

佢2個好似好fd

婷b仲問緊係咪mcm玩鳩佢

睇mcm IG live 中...

笑死

睇mcm同林婷開live算

條大媽viutv搵架下話？

西方文化唔興做法事 又唔會幫啲鬼超渡 最多咪擺下十字架所以愈積愈勁

其實cfu有時都有d道理

mcm 都話睇瞓覺好無聊

個故事好假，師傅又好假

婷b live緊個樣好靚

Google 七仙羽好多恐怖在線

係咪已經半年前拍？點解咁耐先播？

有個恐怖既冇出到街

好白

件衫

佢岩架
全黑係好撚怪

屌quote錯

加眼仔整bgm，剪輯都要時間。

繼續睇入住唔多唔少都係因為佢地，如果飛咗佢哋唔洗睇lu

佢哋612嗰陣去

佢地live係ig?facebook?

剪trailer用最耐時間

mcm 同婷b開live中

ig

兩邊一齊睇

睇佢哋live仲好過睇講鬼故

好正林婷

一擔擔

on9

Google過後，位置好偏僻，見附近有條小路，連google街景都無，下集佢地可挑戰一下。

乜撚野片黎

林婷同mcm d 對話好正

係 想像唔到 拍正常旅遊節目會點 笑死

好想佢哋扮Siri師傅

Icy係潘生前同事？

又講返花姐果集

其實林婷都可以好放

佢同mcm 好似黃翠如同洪狗

下集總有一瓣好似好睇啲

扮師傅

扮siri

mcm真係好鳩

好似

真係笑到飛起
仲要不停replay

Hello MCM

MCM有Mon po

Mcm hello

到婷B

婷B

第一季開始已經有mon

林婷應該都係

mcm 同林婷

婷b個得戚樣好得意

日本仔都J婷b

個live有笑料聽 嚇完日本仔仲炒林婷牌

日本妹多豬扒 見到仲唔想識咩

林婷同mcm真係好有火花
繼續一齊去拍節目啦

有化學作用

有人問mcm想唔想屌林婷
Mcm個樣有啲尷尬

係
條友冇腦

日本好多靚女喎

咪睇到我地係咁屌stanley

婷b見到我地叫佢婷b唔知會有咩感覺呢

比例上港女平均d 個人意見勿屌

拍下旅遊節目輕鬆下

實有d傻鳩

日本妹勝在好識得打扮

頭先佢哋ig live扮siri師傅
笑到我

得戚

原來當時mcm已經笑緊

岩岩mcm扮師父個度好好笑

有冇人識cap底出黎, 真係好好笑

架妹有d眼妝勁好睇

啲底妝都化得好靚奶油肌

啱啱有條友叫佢地下季加埋trivago條友，用trivago搵酒店

mcm真係好好笑

原來今季拍出黎嘅已經係恐怖左

去媾女鬼咩

一路向西伯利亞season 2

想睇wo

屌miss左想聽

屌 個live冇得睇返

去其他地方都得

其實間酒店唔錯 可以住喎 5百幾蚊一晚ok la

Shit唔記得不推文
拉

你指邊間？

07巴講個間：
話係咩通靈點 但佢地住都無野
睇落幾新 打掃得又幾乾淨 agoda有成8.1分喎

林婷

瘦底大波

其實咧嘴即係點唔敢google

ig live邊度有得睇返?

google 左全部正常圖

唔錯 又好驚又好笑 咁就完一季
不過以最後一集黎講係有d悶嘅

無辦法
今季日本冇咩料到
連mcm佢哋都係咁講

如果用台灣做last會好少少

去下韓國東南亞

似係呢間多D
Hotel kansai

圖

第14集一開始訪問酒店附近啲台灣人時，驟眼睇以為無戴爸爸真兇上陣

如果佢唔係得廿幾分鐘一集就好

係呢間 附近都係無料案內所
Agoda有7.1 分 住新館應該ok

屌又唔記得不推文

拉

原來婷b嘅家姐定細妹都幾靚

圖？

婷b ig限時動態

Viutv 不如整套劇比佢哋拍啦，實大把人睇

青春愛情劇fit晒
btw 林婷之前拍理想國
我覺得算唔錯(第一次嚟講)

驚慄都啱

做完了

好唔捨得
要睇失婚人了

睇完黑市就熄得電視
上個禮拜連續睇兩個鐘電視真係好開心

兩套都冇咩興趣

真
依家焗住睇埋嗰2套
唔通睇cctvb咩

我由law界狂人開始睇睇到11:30

無得睇了

agree

一樣
怪泰

第三集講故仔好撚正，無人開post傾？

Really？未睇

Respect MCM

林婷好似中咗招？見佢帶口罩